爆喊CNN主播被踢爆係牆頭草

同侵政府/家族好friend
仲讚過侵幫到黑人
又話侵有d政策係進步

尚書大人真係機靈

痰餵豬/689/痰尿盎都係見人講人話

睇下條黑鬼同侵係白官笑得幾開心
依家俾人踢爆係enabler
入咗AOC個清算list未

有人民幣就轉態既啦

又係我多隆呀韋大人

我真係好驚trump嬴會點

呢條黑鬼蠢好多
直播爆喊
吸引注意力落自己身上

左膠捉鬼搞分化囉

移民啦
食相太醜

仲要係俾左膠踢爆先好野

以現今人類文明發展既進庋
周星馳電影對白100年後都唔會過時

賤人就是矯情

真情流露，我侵無啦無啦

可能佢因為侵贏唔到而喊
驚人批鬥先口講自己撐燈呢

狗咬狗
內部撕裂

Actor定Reporter黎架XiNN班垃圾

入左AOC個批鬥list度未

其實你可以想像下美軍解放完香港之後
班奶共狗上節目爆喊講終於民主自由喇

一陣trump打贏官司反cup
唔知幾多牆頭草會擺嚟擺去呢

喊多次

劇子黎啫

多隆

2016佢話侵當選係一場"white lash"
racist到

唔做主持可以去荷里活拍戲 攞埋影帝都唔出奇

好呀 捉多d 鬼喇 左膠

係XINN做更係唔可以比人知撐侵, 唔交戲點生存到?

人紅是非多

真心想知力架平均智商有冇80？

你個名

風吹邊面 就向邊面擺

Exposed

呢D就真係Fact Check啦

包大人，你咁講咩野意思？

你都算古惑囉

話自己畀cnn獨裁媒體迫害先至要咁樣鳩噏

証明侵眾叛親離 兵敗如山倒

呢場戲你估易呀

有聲

因為根本就無進步

有邊個唔係丫講真，螞蟻有錢執都大把連登仔即刻撐中資啦

曾獲諾貝爾獎的美國科學家屈臣（Dr. James Watson）博士曾聲稱基因導致黑人和白人的智商有別，結果陷入種族歧視爭議，要公開道歉。沒想到最近他接受訪問時重提當年論調，事後美國冷泉港實驗室（Cold Spring Harbor Laboratory，CSHL）發表聲明譴責有關言論，在上周五（11日）更宣布褫奪屈臣的所有榮譽頭銜。

SOURCE XG01
講真話就係會俾死左膠批鬥

但佢好似已經係liberals入面比較impartial個個嚟喎
佢就算democrats同republican都有criticise過 你一句話人牆頭草我覺得對佢有少少唔公道囉

舉報左比AOC未？

Impartial直播喊到成個李春姬咁

無嘅～唔啱聽咪講過第二樣囉

尚書大人你唔好死頂喎。

The Oscar goes to

演員係咁

on 9 冇藥醫

唔準講老母

咁都叫唔虛偽
喊晒話我終於識教我個仔

屌你老母

核突到

垃撚圾死黑鬼

柒到

文明發展到點人性都係改唔到